## Тех-описание, документация ##

Змейка, реализованная на С++ с помощью OpenGL в среде Visual Studio 2013

# Развёртывание и запуск #

1) Сначала подключается GLUT и GLAUX на Visual Studio. Подробный алгоритм расписан на странице http://grafika.me/node/96. GLAUX качается со страницы https://onedrive.live.com/?cid=e38f9fc6490b29d9&id=E38F9FC6490B29D9%211065. Файлы GLAUX распределяются по папкам ровно туда же, куда соответствующие (по расширениям) файлы GLUT'а.

2) Создаём новый проект. В него подгружаем файлы "Snake.cpp", "stdafx.cpp" в раздел "Исходный код", "stdafx.h", "targetver.h" в раздел "Заголовочные файлы". Файл "textures.bmp" кладётся туда же, где у нас компилится проект (у меня компилилось в папке Documents/VS2013/Projects/Snake, там же были и те 4 файла)

3) Компилим: Ctrl+F5. Компилилось на Win7 (и на Win8) в среде Visual Studio 2013.

3а) Если у нас есть скомпиленный ехе-файл, то поместив файл с текстурами в ту же папку, что и ехе-шник, мы заставим программу очнуться и работать! :)

4) Управление осуществляется в меню: "Начать игру"/"Начать заново"/"Первая скорость" 1 (не на NUMPAD'е!), "Выйти" ESC, "Вторая скорость" 22, "Третья скорость" 33, управление самой змейкой через WASD.

5) Удары об стенку и об саму змейку заканчивают игру. Сменить направление на противоположное нельзя (реализм :) )

## Подзадачи ##

[Сергей](vk.com/seryojkeee) - написание бОльшей части кода

[Максим](https://vk.com/maxshalnov) - графика, отлов багов

[Егор](https://vk.com/nozomiakuma) - менюшки, отлов багов, помощь другим участникам